女朋友成日話平時嬲我哥陣我唔識氹佢笑

如題，扮死狗無用，叫曬bb無用
搞爛gag？

飛左佢啦...氹氹氹氹條撚咩...似返個男人好無

有時氹極都黑面神咁款 大佬我氹你果陣你都比返少少反應我阿 氹一次黑面氹第二次都係黑面 氹到第三次都無動力再氹落去

佢同你哥係SP？

有無巴打教我d技巧？
我教遇到同一問題，氹極都仲黑面，氹左幾鑊無反應我唔再氹，佢又屌9我咁容易放棄

你唔氹佢會飛鳩咗你呀 成個女人咁

表示認同~

你條女同你呀哥咩關係？

點解嬲你阿哥要你氹佢笑

真接係正常情況下問佢理想既方法係點
佢唔講真係唔會知
個個都唔同
如果叫你自己諗就sai氣啦